程班長加入8月5日罷工行列

不枉我支持咗程班長咁耐
我敢講程班長係全港最好食嘅台灣餐廳
我以後會再食多d架啦

罷食食肆就有個list啦
有冇人整合到個支持食肆list啊